如果香港民宿合法化

會唔會出租比人爆房都會發達

間開幾十間太空艙劏房式租出去

租黎燒炭就gg了

鬼最怕窮鬼

如果會既話時鐘酒店啲老闆咪個個發左達？

死過人都有下個租客繼續租